難以置信 2019年10月4日仲會有人覺得一講香港獨立就輸國際線 笑撚大人個口咩

成日FF外國會即刻唔支持
一講獨立就 圍內自己人話未係時候 之後內亂
國際線又會即刻做唔到文宣 BLA BLA BLA 千其唔好講獨立吖
醒啦 屌你老母
報左3個半月 香港政府點打壓市民
由612催淚彈洗港 71攻入垃圾會 812所有航班停飛 11實彈鎮壓
香港已經受國際新聞廣泛報道

今日緊急法出埋 就係推香港獨立既歷史上最佳時機 黃金機會

而家推香港獨立 只會被認為係官逼民反
支持香港獨立既國家會支持
唔支持香港獨立既國家會比壓力港共政府盡快滿足港人訴求
因為香港獨立係政府促成 唔係人民促成

你需要做既文宣 一國兩制名存實亡 緊急法生效下香港人已無任何退路
如果想港獨萌芽期間失勢請所有反港獨人士盡快比壓力港共政府滿足港人訴求
否則港獨勢力將日益擴大

根本民意已經唔會逆轉 我哋亦都再無理由唔企出黎

推

一邊講自治，一邊講獨立
睇場合扯貓尾

呢個時候都仲唔搞獨立，幾時搞?

咁又的確繼101企圖槍殺，同緊急法之後，係最佳時機

依家差就差在未有軍事火力掛

美國報紙同侵侵
講左n 次香港人有美國國父們嘅影子
暗示曬啦